一人一個解放軍干涉警務事件！

我先 拋磚

利申唔係我 係我(朋友)嘅經歷

話説我朋友係19年 12月25日

經過砵蘭街 被警察圍捕 查身份證

當時大家左望右望 面向啲狗

記者一開波 已經比狗趕去對面朗豪坊

可能防止記者影到我地樣 就有一名

唔識講廣東話嘅指揮官叫我地擰轉頭望鐵閘

(總之心口有喇叭 同埋揸咪)

但係個句野是咁的 全部看那邊 (錢步 can’t 拿鞭）

大家知咩事啦 摺被軍早已深入

大家又有咩朋友同你講既經歷呢？

光復香港 時代革命

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在